(求救）部notebook 個wifi驅動程式成日都自動消失左

重裝window又試過，手動裝返個驅動程式又試過，可以點搞？

乜機又唔講乜 wifi device 又唔講好難幫你喎
裝 Linux 應該搞得掂
如果你張咭有 Linux driver

me too
aser switch tablet
過一排自己出現返

你關左nb上面個制？or hotkey